[721] 文宣d圖唔係比你睇完就算 係要你share出去！！

文宣唔係整比你睇 係比你地分享出去架！
請大家不停去wtsapp FB 分享資訊出去！
剩返一日 一人行多一步！

<721 突發文宣 多圖> 你地對唔對得住文宣組

721見721見721見721見721見721見721見721見721見721見721見721見721見721見721見721見721見721見721見721見721見721見721見721見721見721見721見721見

721見721見721見721見

721見

721見721見721見

Agree

[721] 成日話宣傳不足，如果話夾錢落Youtube廣告Ad有無人支持？

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

721721

[P牌破處]關於721我有嘢想講

推